有冇人知點解中銀周圍都冇得入錢

俾d支那人入爆哂